飲啤酒食咩最正

英國野黎 餸啤酒一流
金色係連埋肥膏一齊炸 太肥我食左幾舊都唔係好掂
所以推薦粉紅色個包 冇肥膏版本飲緊酒好快成包食哂
2包都好脆
係鬼佬個種硬硬地既脆 總之飲酒食爽呀

味道：7/10
極邪惡咩咩咩

Ig有片有興趣可以睇下
Ig:

食譜就呢到：

食台妹最正

台妹最正

我唔想變木耳 唔好入黎留台妹

雞

食手指餅

不是木耳

金針魚

不正

雞皮

有隻蒜味胡碟結脆餅 送1664好正 唔記得叫咩名

樓主係木耳師

同樣英國野，£1 grab bag有幾包
好味到直接倒入口

你咁肥仲食

無得輸

香腸 豬手 薯條

係咪真係正

邊到有好食既雞皮 香港食過都唔脆

豬肉紙

應該貴野黎

不是 唔好搞我

咁平 香港有冇

炸雞翼

冇你咁肥